# Решение задачи массовых GET-запросов

## Описание задачи

Дан ресурс в интернете, его адрес вводится с клавиатуры. Напишите функцию, которая будет одновременно отправлять 1 000 GET-запросов к нему. С помощью библиотеки `tqdm` отобразите progress-bar, отображающий количество уже отправленных запросов.

## Описание решения

Для решения задачи использованы следующие библиотеки и технологии:
- `requests`: для выполнения HTTP-запросов.
- `tqdm`: для отображения прогресс-бара.
- `concurrent.futures.ThreadPoolExecutor`: для параллельной отправки запросов.

## Тестирование
Для проверки корректности реализации используются unit-тесты, которые позволяют убедиться в правильности работы функции в различных сценариях.